北京：近兩年投入近3億元生活性服務業基金支持民企

北京：近兩年投入近3億元生活性服務業基金支持民企

新華社北京12月2日電（記者 高健鈞）記者從北京市商務局了解到，2017年以來，北京生活性服務業發展基金累計投資12家民營企業，共計2.87億元。

近年來，北京設立生活性服務業發展基金、農產品流通產業發展基金、外經貿發展引導基金，不斷放大民間投資乘數效應，多舉措支持民營企業發展，其中外經貿發展引導基金累計投資5家民營企業，共2.2億元。

據介紹，2018年，北京市商務局在公共服務平台建設、規範化典型示範項目、便民商業網點建設提升、春節家政服務保供、崗位技能素質提升等方面繼續投入支持資金約5500萬元，有效提升了民營企業的規範化、連鎖化、便利化、品牌化、特色化和智能化程度。

據了解，預計今年底前，北京可再支持15家民營企業47個蔬菜零售網點建設項目，預計支付補助資金2000萬元。

唔好咁無聊啦屌
咁撚多大陸新聞 真係多撚謝你